地下鐵碰著她（甜故）

第一章 邂逅
大家好 我叫呀龍
我同香港普遍上班族一樣
返工放工逼地鐵 放工仲要趕去返夜校
我成日都幻想自己中左六合彩
請班𡃁模返離玩多p
但係幻想總是
我有一個女朋友 佢叫呀怡
我同佢係中學同學
本身關係都幾好 但係出到離做野
加上我返夜校無時間 見得越小 感覺都越淡
我開始亦唔知為乜而生存
直至我見到佢 一個目測170 極道美腿 OL短裙既佢 樣子甜美
可惜既係 佢係我對面既站頭
有一日 我收到老闆call 叫我第二日返中環
我終於可以同OL同車廂啦
我個晚成晚訓唔著 仲係到諗埋啲痴漢情境
去調教我既女神
終於到左第二日 好可惜既係我竟然遲左出門口
眼白白睇住班地鐵走
我既女神。。。
當我好失落咁諗住拎部電話出離
諗住上LIHKG既時候
無啦啦有個仆街狗衝出離撞到我
部電話跌撚爆左個mon
當我回頭想用十八字真言去敬重個仆街既時候
竟然係女神！
佢同我講左一聲唔好意思 話會賠比我
我就話 你比你number我請我食餐飯咪算囉
待續

第二章 約會
雖然部電話爆mon好撚嬲
但咁樣識到女神 就算數啦
返到公司用公司電話打比呀怡
我：「喂！呀怡 做緊咩呀？」
呀怡：「無呀 hea到等放工囉 好掛住你呀！」
我：「我今晚唔返學啦。。。」
呀怡：「你陪我呀？ 」
我：「唔係呀 部電話比人撞跌左爆mon 收工拎去整嘛！」
呀怡立即有種無名火 隔住部電話都覺得熱
呀怡：「咁點呀？就係咁？」
我：「唔係。。想你陪我去整嘛 順便行埋街 跟住今晚上我到訓 (無啦啦有把叮噹聲：扑野就扑野啦 仆街）」
咁樣 我放工就同呀怡去左旺角換mon
呀怡問我邊個仆街撞到我
我立即塞一塞
我：「無呀 有個仆街地盤佬 趕住返工 」
呀怡問我佢賠左錢未 我立即話 算啦 見佢地盤已經好慘好辛苦 當破財擋災啦
食完飯 拎返電話 我無立即wtsapp女神
當然同呀怡狗衝返屋企
]我將呀怡抱落床 係佢耳邊細細聲講：「BB 好掛住你！」 然後我就一下啜實佢耳珠 佢立即吖吖吖係到叫 我就加強攻勢 慢慢掃佢大脾內側 然後伸隻手入佢裙底入面 隔住底褲輕輕𢭃下佢小穴 然後再捽佢粒豆豆 可能太耐無搞既關系 呀怡已經濕到好似游泳池咁樣 佢就好主動咁伸隻手去拉開我條褲鏈 伸隻手入去 不停磨 磨到我扯撚曬旗 我立即除左條褲 企係呀怡前面 雙手拎住佢個頭離幫我含 呀怡既口技已經比我磨練到爐火純青 佢不停用脷尖去挑𢭃我既龍頭 然後再係到打圈咁含 我立即扯佢起身 雙手推住幅牆 然後將我既龍頭深入虎穴 當我既龍頭一進既時候 呀怡立即叫左一聲 好緊呀 聽完呢句我就知呀怡想我加速 我立即拎住呀怡隻右腳 加快速度 因為我地右手面係塊鏡 我話呀怡 你睇下你個樣幾淫 佢話好衰呀你 我話既然我咁樣 我就要屌到你反艇 我大大力咁係呀怡深處進出 呀怡立即話唔好呀 頂唔順啦 要離啦 當呀怡吖左一聲 個人不停抖震 深處收窄既時候 我既巨龍亦都比呀怡既叫聲搞到嘔白泡
搞完野之後我就入左廁所 wtsapp女神 女神就話一陣搵我
待續

今日作住咁多先

好撚多甜故都叫呀怡

可能叫親呀怡都係淫底

無人睇既

第三章 接觸
女神係我面前一隻腳啋住張凳 除左對絲襪
仲用手指勾引我叫我過去 當我想伸手入裙底入面。。。
呀龍起身啦～ 呀怡既一把聲 將我既春夢破壞左 係個心到屌左幾聲
呢個時候 電話響起離 我就聽
一把好溫柔既女聲：「你好呀！我係整跌你電話個個女仔呀！心諗打離叫我morning Q? 」
我：「你好，做咩咁早打比我既？」
女神：「無呀 我今日搭對面線 睇下你一唔一齊搭」
我心諗 屌！呢獲MTR痴漢仲唔撚係我？
我：「好呀 一陣地鐵見啦！」
呀怡問我做咩笑得咁開心 我就話一陣返工有人請食飯姐
咁我就立整gel返個all back頭再狗衝去地鐵站等佢
鈴聲一響～地下鐵碰著她～我比碌鳩女神進入夢～
女神：「你係邊丫？」
我：「我係平時個個位等你！」
背後傳離女神既聲音～hello! 好撚溫柔呀屌你
我：「你好呀 我叫呀龍 點叫你呀？」
女神：「我叫suki呀。琴日真係唔好意思呀，整爛你電話夜晚又唔得閒應你。」
我：「琴晚陪男朋友呀？」
Suki:「係呀。。但係。。」
呢個時候車離到 Suki就再無講落去 我問佢點解今日搭呢面線既 佢話佢做marketing 有陣時要周圍走做promotion
Suki:「你呢？你返咩工架？」
我：「政府工，唔好提啦 好悶架」
Suki:「都幾好呀！」
當格車一離到九龍塘 又到屍殺列車既一幕 我立即搭住Suki膊頭行入啲 點知啲仆街仲逼入離 呀怡'捱'住門口 而我就比人逼到同呀怡 面對面 完全貼到實一實郁都郁唔到既情境
呢個時候 我望見Suki入面件白色底衫 透出一個誘人既黑色胸圍 媽 好撚重事業心呀
同時比佢啲香水 加上班仆街逼下逼下 搞到我巨龍磨到Suki大脾 巨龍開始蘇醒 Suki呢個時候面都紅曬偷望我 我地兩個都唔敢出聲
下一站旺角 Next Station is Mong Kok~
Suki:「我。。。我要落車啦 我返到公司wtsapp你啦。。」
呢個時候我眼白白睇住我既獵物離開。。。

留名

陳百強

第四章 亂性
當我返到公司既時候 電話傳來 叮～一聲
我以為係suki 點知係呀怡：「返到公司未呀 老公？」
我：「岩岩返到啦 做野先」
呢個時候就到Suki搵我 佢同我講返到公司 我立即秒回：「頭先唔好意思呀 我無心架」
Suki:「唔緊要啦 你收工有咩做丫 一唔一齊食飯？」
我心諗狗都衝啦 更何況係我？
食lunch既時候 呀怡wtsapp問我返唔返學 我話唔返唔得呀 要交assignment呀
跟住我就wtsapp Suki收工去接佢放工
呢個時候我就只有一個諗法 就係偷情咁撚樣 好撚刺激呀
我食完lunch 返到公司攤屍咁攤 點解今日啲時間過得特別慢 ....
等。。。等。。。等。。。終於5點啦 屌你老母 呢個時候立即狗衝落旺角 去到匯豐銀行對出到搵Suki 佢叫我等佢一陣 點知。。。我見撚到呀怡 立即避一避 嚇到鳩都縮撚埋 Suki走埋離：「我走得啦 你做咩咁驚既？」我話無 有啲頭暈 依家無野啦 個心仲卜卜卜卜咁跳緊
我同Suki去左食日本野 叫左枝清酒 佢飲左一杯 塊臉紅曬 我問佢點解咁紅 佢話唔飲得 一飲就紅 Oh~呢個時候勁想大聲咁唱 今晚扑野夜唔夜呀～ Suki飲飲下酒無啦啦喊左出離 我心諗做乜鳩 我都未拮你 佢就話琴晚同男朋友鬧交 發現佢出軌 我心諗偷食就偷食啦 出乜鳩軌 我立即借我強大而舒適既膊頭比佢 呢個時候我終於明白 點解我細過個陣我老豆教我做人要帶膊頭 Daddy I Love U 呢個時候 我就安慰Suki叫佢分手 佢就喊得仲勁 我立即埋單 唔敢係餐廳到比人望住我同suki 我扶住直線都行唔到既suki 佢發酒瘟話唔想返屋企 我心諗姐係痕啦
我就話：「開間房陪你好唔好？」
佢無答 只係點點頭
我地上到房 佢就立即攬住我同我講：「頭先係地鐵個陣 我有小小鍾意左你。」
我：「其實我都暗戀左你好耐 但可惜我有女朋友。。。」
Suki:「我知 頭先見到你望到個女仔就好驚。。。」
當Suki講到個驚字既時候 我已經錫左落去 我同佢攬到好實 兩條脷係對方口中不停旋轉 我慢慢將隻右手移去Suki既胸部 用輕輕力既力道去撫摸佢偉大既雙峰 佢同呀怡真係好唔痛 呀怡好主動 而Suki就好被動 我慢慢解開Suki件恤衫既鈕釦 佢有小小慾拒還迎咁捉住我隻手 我就繼續解開 佢已經緊張到出曬汗 件背心濕到透曬個黑色bra 然後我開始錫佢個胸 佢就禁住我個頭 我用條脷係事業線到游走 Suki雙腳已經開始係到扭擰 我再加強攻勢 伸出右手 係Suki雙腳之中漫游 慢慢伸隻手入條OL短裙入面 除左佢對絲襪 呢一幕 我諗我呢世都唔會忘記 因為Suki慾拒還迎既動作 令我巨龍有前所未有既蘇醒程度 我立即除左條褲 Suki就面紅住咁跪係我面前 好溫柔咁將我既巨龍 放入佢既櫻桃小咀入面 可惜既係 Suki既口技處於一個唔識如何令男人更加激情既LV 所以我就扶起佢 抱佢落床 打開雙腳 隔住佢條底褲 挑逗佢既小穴 然後扯開條底褲 用條脷大大力咁奶佢粒豆豆 然後再用手指入佢中路 但Suki既敏感情度好比一個處女更加敏感 一分鐘已經濕到成床都係水 我就為我既巨龍戴上頭套 慢慢咁深入 呢個時候 我感受到無語倫比既窄同舒服 Suki小穴既肌膚包圍住我既巨龍 個種舒服 比自打飛機更加爽 我開始慢慢咁郁我既腰部 Suki就叫我慢慢離 好緊 但好舒服 我就慢慢慢慢咁開始繼續郁 然後突然間 好用力咁一下插落去 Suki 吖左一聲 叫我快啲 我開始加快速度 然後將Suki既右腳 放係我既右邊膊頭 然後不停拉弓放箭 Suki既小穴真係比呀怡舒服好多 我好想射 但我知唔得 唔可以咁快玩完 我立即抆返巨龍出離 Suki好主動咁企係塊鏡面前 扒係化妝枱前面 A字腳叫我去插佢 我忍唔住啦 一下就再次將我既巨龍放入Suki既小穴入面 然後大大力咁抽插Suki 插到佢屎忽啪啪聲 我再攬住佢 扯底佢個bra 兩粒粉紅色既乳頭 逞現左係塊鏡到 由於Suki小穴既窄 同埋佢誘人既pose 我越插越大力 忍唔住好快咁派左彩 隔住個condom 將我數以億計既子孫 射入佢既陰道入面
我地搞完之後 攬住左係張床到 佢同我講 話佢就男朋友好耐無同搞 由係地鐵個一刻好希望我做佢既SP 得米啦 今鋪 佢話希望可以keep住呢種關系。。。
待續

我其實係林敏聰

林敏聰講故無人睇

今晚出第五第六章

多謝賞面

琴晚唔得閒有野做 依家開始打第五第六章

Lm

哩個正 繼續

推

第五章 關系
Suki攬住我同我講佢同佢男朋友既事
一路喊一路講：「其實我有咩唔好？。。。點解佢要偷食。。。」
呢一刻既我 望見喊曬口既Suki 唔知點解有種心痛既感覺 呢個時候我就攬實Suki 將佢個頭放係我胸口中 同佢講：「BB唔緊要 以後佢對你點唔好都有我餵飽。。。呀。。唔係。。係安慰你先岩！」
呢個時候Suki慢慢閉上雙眼 係我既心口中慢慢訓著左
我就係到諗 雖然我係有呀怡 但無理由有Suki咁正既女都唔食架？你話我仆街都咁話架啦
當我諗完之後 我伸隻手入去被窩入面 再次向Suki既粉紅色小乳頭進攻 訓著左既Suki亦都開始扭擰佢既身體 我每輕輕撥動Suki既乳頭一下 Suki就會微微扭擰一次 然後我成個人縮左入被窩 壓住Suki 用脷尖係Suki既乳頭上打圈 再輕輕一啜 慢慢咁用力啜實Suki既乳頭 佢乳頭已經硬到一個程度 由於頭先第一炮無除下Suki既黑色Lazy小底褲 我伸隻手入底褲入面 已經濕到我成手都係Suki既愛液 呢個時候Suki有啲如夢初醒既感覺 我偷偷地除左Suki既底褲 再用我既黃金之舌品嘗Suki充滿著愛液既小穴 我用脷尖係Suki小穴既豆豆 不停上下咁擺動 然後突然向下一掃 將我條脷伸進Suki窄窄既陰道入面 不停係佢小穴內亂擺我既黃金之舌 當我除褲想戴condom既時候 未訓醒既Suki話：「不如唔好戴套。。。」 我話：「你唔怕會出事大肚？」佢用好怕羞既樣子 同溫柔細小既聲音向我表示 佢有食開避孕丸。。。當時充滿慾火既我 已經控制唔到我既思想 一下就約我既大肉棒 塞進Suki既山洞入面 我再次感受到Suki小穴內既溫暖 我捉住Suki既雙手 大字型咁壓住Suki上面 開始擺動我既雄腰 將我巨龍既溫暖 同Suki既小穴 水乳交融。。。我開始感受到Suki對性既渴求 我用我生平絕學既招式 Doggy Style, 教主式，觀音坐蓮，再抱起Suki離啪啪啪 Suki係我耳邊：「老公。。。叫我老婆。。吖。。。」呢個時候 我感受到Suki比佢男朋友冷落個種感覺有幾深 我出盡全力抽插Suki 每一下我都用我巨大既龍頭 去撞擊Suki既子宮 Suki呢個時候不停喘氣講一句：「老公。。老。。公。。我唔。。得啦。。快。。快啲吖。。唔知點解Suki每次講呢句 我都忍唔住好想射。。。當Suki 吖。。。左一聲 然後啜實我耳仔。。。我竟然忍唔住內射左Suki... Suki臉紅地擺出怕羞既樣子 好主動咁用口幫我清潔 或者啲人講得岩 當你同個女仔做愛 當女仔高潮時 男人都射 就代表你地兩個夾得埋 Suki清潔完之後竟然同我講：「老公仔 我地一個禮拜最小要搞兩日架 」
我當然立即狗衝應承啦 估唔到係一個更加美好既開始。。。

對唔住 呢排較忙

邊個hihi比負評

遲下會出整合post 方便大家收睇

今晚返到屋企會將頭五章整合 勿插

多謝支持

樓主寫得幾好
要繼續
出快d
BTW點解d甜位要紅色

方便啲咸濕仔睇

唔好咁啦 我係睇故唔係睇甜位

其實我都係入黎睇甜

留明

整左整合版比你地睇啦 咸濕仔
岩睇就係整合版比好評啦

全篇？

整到第五章 我呢個故有排都未完呀
咸濕仔

咁你快撚d啦你條仆街
係咁係度吊癮 好撚難頂阿

文呢

文呢樓主？

聽日出第六章呀 會出係整合post呀 咸濕仔

聽日？ 2017嘅聽日？